[
    {
        "person_name": "M. Pascal ALLIZARD",
        "person_company": "S\u00c3\u00a9nateur du Calvados (Normandie)",
        "social_networks": [
            "https://twitter.com/AllizardPascal",
            "https://www.facebook.com/1153400834",
            "https://twitter.com/senat",
            "https://www.facebook.com/senat.fr/",
            "https://www.youtube.com/c/senat",
            "https://www.tiktok.com/@senat_fr"
        ]
    },
    {
        "person_name": "M. Jean-Claude ANGLARS",
        "person_company": "S\u00c3\u00a9nateur de l'Aveyron (Occitanie)",
        "social_networks": [
            "https://twitter.com/@JCAnglars",
            "https://www.facebook.com/100005489411928",
            "https://twitter.com/senat",
            "https://www.facebook.com/senat.fr/",
            "https://www.youtube.com/c/senat",
            "https://www.tiktok.com/@senat_fr"
        ]
    },
    {
        "person_name": "M. Maurice ANTISTE",
        "person_company": "S\u00c3\u00a9nateur de la Martinique (Martinique)",
        "social_networks": [
            "https://twitter.com/senat",
            "https://www.facebook.com/senat.fr/",
            "https://www.youtube.com/c/senat",
            "https://www.tiktok.com/@senat_fr"
        ]
    },
    {
        "person_name": "Mme Cathy APOURCEAU-POLY",
        "person_company": "S\u00c3\u00a9natrice du Pas-de-Calais (Hauts-de-France)",
        "social_networks": [
            "https://twitter.com/senat",
            "https://www.facebook.com/senat.fr/",
            "https://www.youtube.com/c/senat",
            "https://www.tiktok.com/@senat_fr"
        ]
    },
    {
        "person_name": "M. Jean-Michel ARNAUD",
        "person_company": "S\u00c3\u00a9nateur des Hautes-Alpes (Provence-Alpes-C\u00c3\u00b4te d'Azur)",
        "social_networks": [
            "https://twitter.com/@Arnaud_jm",
            "https://www.facebook.com/1186870649",
            "https://twitter.com/senat",
            "https://www.facebook.com/senat.fr/",
            "https://www.youtube.com/c/senat",
            "https://www.tiktok.com/@senat_fr"
        ]
    },
    {
        "person_name": "M. St\u00e9phane ARTANO",
        "person_company": "S\u00c3\u00a9nateur de Saint-Pierre-et-Miquelon (Saint-Pierre-et-Miquelon)",
        "social_networks": [
            "https://twitter.com/senat",
            "https://www.facebook.com/senat.fr/",
            "https://www.youtube.com/c/senat",
            "https://www.tiktok.com/@senat_fr"
        ]
    },
    {
        "person_name": "Mme Viviane ARTIGALAS",
        "person_company": "S\u00c3\u00a9natrice des Hautes-Pyr\u00c3\u00a9n\u00c3\u00a9es (Occitanie)",
        "social_networks": [
            "https://twitter.com/senat",
            "https://www.facebook.com/senat.fr/",
            "https://www.youtube.com/c/senat",
            "https://www.tiktok.com/@senat_fr"
        ]
    },
    {
        "person_name": "Mme \u00c9liane ASSASSI",
        "person_company": "S\u00c3\u00a9natrice de la Seine-Saint-Denis (Ile-de-France)",
        "social_networks": [
            "https://twitter.com/senat",
            "https://www.facebook.com/senat.fr/",
            "https://www.youtube.com/c/senat",
            "https://www.tiktok.com/@senat_fr"
        ]
    },
    {
        "person_name": "M. David ASSOULINE",
        "person_company": "S\u00c3\u00a9nateur de Paris (Ile-de-France)",
        "social_networks": [
            "https://twitter.com/senat",
            "https://www.facebook.com/senat.fr/",
            "https://www.youtube.com/c/senat",
            "https://www.tiktok.com/@senat_fr"
        ]
    },
    {
        "person_name": "M. Serge BABARY",
        "person_company": "S\u00c3\u00a9nateur d'Indre-et-Loire (Centre-Val de Loire)",
        "social_networks": [
            "https://twitter.com/senat",
            "https://www.facebook.com/senat.fr/",
            "https://www.youtube.com/c/senat",
            "https://www.tiktok.com/@senat_fr"
        ]
    },
    {
        "person_name": "M. J\u00e9r\u00e9my BACCHI",
        "person_company": "S\u00c3\u00a9nateur des Bouches-du-Rh\u00c3\u00b4ne (Provence-Alpes-C\u00c3\u00b4te d'Azur)",
        "social_networks": [
            "https://twitter.com/@JeremyBacchi",
            "https://www.facebook.com//100063935010927",
            "https://twitter.com/senat",
            "https://www.facebook.com/senat.fr/",
            "https://www.youtube.com/c/senat",
            "https://www.tiktok.com/@senat_fr"
        ]
    },
    {
        "person_name": "M. Jean BACCI",
        "person_company": "S\u00c3\u00a9nateur du Var (Provence-Alpes-C\u00c3\u00b4te d'Azur)",
        "social_networks": [
            "https://twitter.com/senat",
            "https://www.facebook.com/senat.fr/",
            "https://www.youtube.com/c/senat",
            "https://www.tiktok.com/@senat_fr"
        ]
    },
    {
        "person_name": "M. Pascal ALLIZARD",
        "person_company": "S\u00c3\u00a9nateur du Calvados (Normandie)",
        "social_networks": [
            "https://twitter.com/AllizardPascal",
            "https://www.facebook.com/1153400834",
            "https://twitter.com/senat",
            "https://www.facebook.com/senat.fr/",
            "https://www.youtube.com/c/senat",
            "https://www.tiktok.com/@senat_fr"
        ]
    },
    {
        "person_name": "M. Jean-Claude ANGLARS",
        "person_company": "S\u00c3\u00a9nateur de l'Aveyron (Occitanie)",
        "social_networks": [
            "https://twitter.com/@JCAnglars",
            "https://www.facebook.com/100005489411928",
            "https://twitter.com/senat",
            "https://www.facebook.com/senat.fr/",
            "https://www.youtube.com/c/senat",
            "https://www.tiktok.com/@senat_fr"
        ]
    },
    {
        "person_name": "M. Maurice ANTISTE",
        "person_company": "S\u00c3\u00a9nateur de la Martinique (Martinique)",
        "social_networks": [
            "https://twitter.com/senat",
            "https://www.facebook.com/senat.fr/",
            "https://www.youtube.com/c/senat",
            "https://www.tiktok.com/@senat_fr"
        ]
    },
    {
        "person_name": "Mme Cathy APOURCEAU-POLY",
        "person_company": "S\u00c3\u00a9natrice du Pas-de-Calais (Hauts-de-France)",
        "social_networks": [
            "https://twitter.com/senat",
            "https://www.facebook.com/senat.fr/",
            "https://www.youtube.com/c/senat",
            "https://www.tiktok.com/@senat_fr"
        ]
    },
    {
        "person_name": "M. Jean-Michel ARNAUD",
        "person_company": "S\u00c3\u00a9nateur des Hautes-Alpes (Provence-Alpes-C\u00c3\u00b4te d'Azur)",
        "social_networks": [
            "https://twitter.com/@Arnaud_jm",
            "https://www.facebook.com/1186870649",
            "https://twitter.com/senat",
            "https://www.facebook.com/senat.fr/",
            "https://www.youtube.com/c/senat",
            "https://www.tiktok.com/@senat_fr"
        ]
    },
    {
        "person_name": "M. St\u00e9phane ARTANO",
        "person_company": "S\u00c3\u00a9nateur de Saint-Pierre-et-Miquelon (Saint-Pierre-et-Miquelon)",
        "social_networks": [
            "https://twitter.com/senat",
            "https://www.facebook.com/senat.fr/",
            "https://www.youtube.com/c/senat",
            "https://www.tiktok.com/@senat_fr"
        ]
    },
    {
        "person_name": "Mme Viviane ARTIGALAS",
        "person_company": "S\u00c3\u00a9natrice des Hautes-Pyr\u00c3\u00a9n\u00c3\u00a9es (Occitanie)",
        "social_networks": [
            "https://twitter.com/senat",
            "https://www.facebook.com/senat.fr/",
            "https://www.youtube.com/c/senat",
            "https://www.tiktok.com/@senat_fr"
        ]
    },
    {
        "person_name": "Mme \u00c9liane ASSASSI",
        "person_company": "S\u00c3\u00a9natrice de la Seine-Saint-Denis (Ile-de-France)",
        "social_networks": [
            "https://twitter.com/senat",
            "https://www.facebook.com/senat.fr/",
            "https://www.youtube.com/c/senat",
            "https://www.tiktok.com/@senat_fr"
        ]
    },
    {
        "person_name": "M. David ASSOULINE",
        "person_company": "S\u00c3\u00a9nateur de Paris (Ile-de-France)",
        "social_networks": [
            "https://twitter.com/senat",
            "https://www.facebook.com/senat.fr/",
            "https://www.youtube.com/c/senat",
            "https://www.tiktok.com/@senat_fr"
        ]
    },
    {
        "person_name": "M. Serge BABARY",
        "person_company": "S\u00c3\u00a9nateur d'Indre-et-Loire (Centre-Val de Loire)",
        "social_networks": [
            "https://twitter.com/senat",
            "https://www.facebook.com/senat.fr/",
            "https://www.youtube.com/c/senat",
            "https://www.tiktok.com/@senat_fr"
        ]
    },
    {
        "person_name": "M. J\u00e9r\u00e9my BACCHI",
        "person_company": "S\u00c3\u00a9nateur des Bouches-du-Rh\u00c3\u00b4ne (Provence-Alpes-C\u00c3\u00b4te d'Azur)",
        "social_networks": [
            "https://twitter.com/@JeremyBacchi",
            "https://www.facebook.com//100063935010927",
            "https://twitter.com/senat",
            "https://www.facebook.com/senat.fr/",
            "https://www.youtube.com/c/senat",
            "https://www.tiktok.com/@senat_fr"
        ]
    },
    {
        "person_name": "M. Jean BACCI",
        "person_company": "S\u00c3\u00a9nateur du Var (Provence-Alpes-C\u00c3\u00b4te d'Azur)",
        "social_networks": [
            "https://twitter.com/senat",
            "https://www.facebook.com/senat.fr/",
            "https://www.youtube.com/c/senat",
            "https://www.tiktok.com/@senat_fr"
        ]
    },
    {
        "person_name": "M. Pascal ALLIZARD",
        "person_company": "S\u00c3\u00a9nateur du Calvados (Normandie)",
        "social_networks": [
            "https://twitter.com/AllizardPascal",
            "https://www.facebook.com/1153400834",
            "https://twitter.com/senat",
            "https://www.facebook.com/senat.fr/",
            "https://www.youtube.com/c/senat",
            "https://www.tiktok.com/@senat_fr"
        ]
    },
    {
        "person_name": "M. Jean-Claude ANGLARS",
        "person_company": "S\u00c3\u00a9nateur de l'Aveyron (Occitanie)",
        "social_networks": [
            "https://twitter.com/@JCAnglars",
            "https://www.facebook.com/100005489411928",
            "https://twitter.com/senat",
            "https://www.facebook.com/senat.fr/",
            "https://www.youtube.com/c/senat",
            "https://www.tiktok.com/@senat_fr"
        ]
    },
    {
        "person_name": "M. Maurice ANTISTE",
        "person_company": "S\u00c3\u00a9nateur de la Martinique (Martinique)",
        "social_networks": [
            "https://twitter.com/senat",
            "https://www.facebook.com/senat.fr/",
            "https://www.youtube.com/c/senat",
            "https://www.tiktok.com/@senat_fr"
        ]
    },
    {
        "person_name": "Mme Cathy APOURCEAU-POLY",
        "person_company": "S\u00c3\u00a9natrice du Pas-de-Calais (Hauts-de-France)",
        "social_networks": [
            "https://twitter.com/senat",
            "https://www.facebook.com/senat.fr/",
            "https://www.youtube.com/c/senat",
            "https://www.tiktok.com/@senat_fr"
        ]
    },
    {
        "person_name": "M. Jean-Michel ARNAUD",
        "person_company": "S\u00c3\u00a9nateur des Hautes-Alpes (Provence-Alpes-C\u00c3\u00b4te d'Azur)",
        "social_networks": [
            "https://twitter.com/@Arnaud_jm",
            "https://www.facebook.com/1186870649",
            "https://twitter.com/senat",
            "https://www.facebook.com/senat.fr/",
            "https://www.youtube.com/c/senat",
            "https://www.tiktok.com/@senat_fr"
        ]
    },
    {
        "person_name": "M. St\u00e9phane ARTANO",
        "person_company": "S\u00c3\u00a9nateur de Saint-Pierre-et-Miquelon (Saint-Pierre-et-Miquelon)",
        "social_networks": [
            "https://twitter.com/senat",
            "https://www.facebook.com/senat.fr/",
            "https://www.youtube.com/c/senat",
            "https://www.tiktok.com/@senat_fr"
        ]
    },
    {
        "person_name": "Mme Viviane ARTIGALAS",
        "person_company": "S\u00c3\u00a9natrice des Hautes-Pyr\u00c3\u00a9n\u00c3\u00a9es (Occitanie)",
        "social_networks": [
            "https://twitter.com/senat",
            "https://www.facebook.com/senat.fr/",
            "https://www.youtube.com/c/senat",
            "https://www.tiktok.com/@senat_fr"
        ]
    },
    {
        "person_name": "Mme \u00c9liane ASSASSI",
        "person_company": "S\u00c3\u00a9natrice de la Seine-Saint-Denis (Ile-de-France)",
        "social_networks": [
            "https://twitter.com/senat",
            "https://www.facebook.com/senat.fr/",
            "https://www.youtube.com/c/senat",
            "https://www.tiktok.com/@senat_fr"
        ]
    },
    {
        "person_name": "M. David ASSOULINE",
        "person_company": "S\u00c3\u00a9nateur de Paris (Ile-de-France)",
        "social_networks": [
            "https://twitter.com/senat",
            "https://www.facebook.com/senat.fr/",
            "https://www.youtube.com/c/senat",
            "https://www.tiktok.com/@senat_fr"
        ]
    },
    {
        "person_name": "M. Serge BABARY",
        "person_company": "S\u00c3\u00a9nateur d'Indre-et-Loire (Centre-Val de Loire)",
        "social_networks": [
            "https://twitter.com/senat",
            "https://www.facebook.com/senat.fr/",
            "https://www.youtube.com/c/senat",
            "https://www.tiktok.com/@senat_fr"
        ]
    },
    {
        "person_name": "M. J\u00e9r\u00e9my BACCHI",
        "person_company": "S\u00c3\u00a9nateur des Bouches-du-Rh\u00c3\u00b4ne (Provence-Alpes-C\u00c3\u00b4te d'Azur)",
        "social_networks": [
            "https://twitter.com/@JeremyBacchi",
            "https://www.facebook.com//100063935010927",
            "https://twitter.com/senat",
            "https://www.facebook.com/senat.fr/",
            "https://www.youtube.com/c/senat",
            "https://www.tiktok.com/@senat_fr"
        ]
    },
    {
        "person_name": "M. Jean BACCI",
        "person_company": "S\u00c3\u00a9nateur du Var (Provence-Alpes-C\u00c3\u00b4te d'Azur)",
        "social_networks": [
            "https://twitter.com/senat",
            "https://www.facebook.com/senat.fr/",
            "https://www.youtube.com/c/senat",
            "https://www.tiktok.com/@senat_fr"
        ]
    },
    {
        "person_name": "M. Pascal ALLIZARD",
        "person_company": "S\u00c3\u00a9nateur du Calvados (Normandie)",
        "social_networks": [
            "https://twitter.com/AllizardPascal",
            "https://www.facebook.com/1153400834",
            "https://twitter.com/senat",
            "https://www.facebook.com/senat.fr/",
            "https://www.youtube.com/c/senat",
            "https://www.tiktok.com/@senat_fr"
        ]
    },
    {
        "person_name": "M. Jean-Claude ANGLARS",
        "person_company": "S\u00c3\u00a9nateur de l'Aveyron (Occitanie)",
        "social_networks": [
            "https://twitter.com/@JCAnglars",
            "https://www.facebook.com/100005489411928",
            "https://twitter.com/senat",
            "https://www.facebook.com/senat.fr/",
            "https://www.youtube.com/c/senat",
            "https://www.tiktok.com/@senat_fr"
        ]
    },
    {
        "person_name": "M. Maurice ANTISTE",
        "person_company": "S\u00c3\u00a9nateur de la Martinique (Martinique)",
        "social_networks": [
            "https://twitter.com/senat",
            "https://www.facebook.com/senat.fr/",
            "https://www.youtube.com/c/senat",
            "https://www.tiktok.com/@senat_fr"
        ]
    },
    {
        "person_name": "Mme Cathy APOURCEAU-POLY",
        "person_company": "S\u00c3\u00a9natrice du Pas-de-Calais (Hauts-de-France)",
        "social_networks": [
            "https://twitter.com/senat",
            "https://www.facebook.com/senat.fr/",
            "https://www.youtube.com/c/senat",
            "https://www.tiktok.com/@senat_fr"
        ]
    },
    {
        "person_name": "M. Jean-Michel ARNAUD",
        "person_company": "S\u00c3\u00a9nateur des Hautes-Alpes (Provence-Alpes-C\u00c3\u00b4te d'Azur)",
        "social_networks": [
            "https://twitter.com/@Arnaud_jm",
            "https://www.facebook.com/1186870649",
            "https://twitter.com/senat",
            "https://www.facebook.com/senat.fr/",
            "https://www.youtube.com/c/senat",
            "https://www.tiktok.com/@senat_fr"
        ]
    },
    {
        "person_name": "M. St\u00e9phane ARTANO",
        "person_company": "S\u00c3\u00a9nateur de Saint-Pierre-et-Miquelon (Saint-Pierre-et-Miquelon)",
        "social_networks": [
            "https://twitter.com/senat",
            "https://www.facebook.com/senat.fr/",
            "https://www.youtube.com/c/senat",
            "https://www.tiktok.com/@senat_fr"
        ]
    },
    {
        "person_name": "Mme Viviane ARTIGALAS",
        "person_company": "S\u00c3\u00a9natrice des Hautes-Pyr\u00c3\u00a9n\u00c3\u00a9es (Occitanie)",
        "social_networks": [
            "https://twitter.com/senat",
            "https://www.facebook.com/senat.fr/",
            "https://www.youtube.com/c/senat",
            "https://www.tiktok.com/@senat_fr"
        ]
    },
    {
        "person_name": "Mme \u00c9liane ASSASSI",
        "person_company": "S\u00c3\u00a9natrice de la Seine-Saint-Denis (Ile-de-France)",
        "social_networks": [
            "https://twitter.com/senat",
            "https://www.facebook.com/senat.fr/",
            "https://www.youtube.com/c/senat",
            "https://www.tiktok.com/@senat_fr"
        ]
    },
    {
        "person_name": "M. David ASSOULINE",
        "person_company": "S\u00c3\u00a9nateur de Paris (Ile-de-France)",
        "social_networks": [
            "https://twitter.com/senat",
            "https://www.facebook.com/senat.fr/",
            "https://www.youtube.com/c/senat",
            "https://www.tiktok.com/@senat_fr"
        ]
    },
    {
        "person_name": "M. Serge BABARY",
        "person_company": "S\u00c3\u00a9nateur d'Indre-et-Loire (Centre-Val de Loire)",
        "social_networks": [
            "https://twitter.com/senat",
            "https://www.facebook.com/senat.fr/",
            "https://www.youtube.com/c/senat",
            "https://www.tiktok.com/@senat_fr"
        ]
    },
    {
        "person_name": "M. J\u00e9r\u00e9my BACCHI",
        "person_company": "S\u00c3\u00a9nateur des Bouches-du-Rh\u00c3\u00b4ne (Provence-Alpes-C\u00c3\u00b4te d'Azur)",
        "social_networks": [
            "https://twitter.com/@JeremyBacchi",
            "https://www.facebook.com//100063935010927",
            "https://twitter.com/senat",
            "https://www.facebook.com/senat.fr/",
            "https://www.youtube.com/c/senat",
            "https://www.tiktok.com/@senat_fr"
        ]
    },
    {
        "person_name": "M. Jean BACCI",
        "person_company": "S\u00c3\u00a9nateur du Var (Provence-Alpes-C\u00c3\u00b4te d'Azur)",
        "social_networks": [
            "https://twitter.com/senat",
            "https://www.facebook.com/senat.fr/",
            "https://www.youtube.com/c/senat",
            "https://www.tiktok.com/@senat_fr"
        ]
    },
    {
        "person_name": "M. Pascal ALLIZARD",
        "person_company": "S\u00c3\u00a9nateur du Calvados (Normandie)",
        "social_networks": [
            "https://twitter.com/AllizardPascal",
            "https://www.facebook.com/1153400834",
            "https://twitter.com/senat",
            "https://www.facebook.com/senat.fr/",
            "https://www.youtube.com/c/senat",
            "https://www.tiktok.com/@senat_fr"
        ]
    },
    {
        "person_name": "M. Jean-Claude ANGLARS",
        "person_company": "S\u00c3\u00a9nateur de l'Aveyron (Occitanie)",
        "social_networks": [
            "https://twitter.com/@JCAnglars",
            "https://www.facebook.com/100005489411928",
            "https://twitter.com/senat",
            "https://www.facebook.com/senat.fr/",
            "https://www.youtube.com/c/senat",
            "https://www.tiktok.com/@senat_fr"
        ]
    },
    {
        "person_name": "M. Maurice ANTISTE",
        "person_company": "S\u00c3\u00a9nateur de la Martinique (Martinique)",
        "social_networks": [
            "https://twitter.com/senat",
            "https://www.facebook.com/senat.fr/",
            "https://www.youtube.com/c/senat",
            "https://www.tiktok.com/@senat_fr"
        ]
    },
    {
        "person_name": "Mme Cathy APOURCEAU-POLY",
        "person_company": "S\u00c3\u00a9natrice du Pas-de-Calais (Hauts-de-France)",
        "social_networks": [
            "https://twitter.com/senat",
            "https://www.facebook.com/senat.fr/",
            "https://www.youtube.com/c/senat",
            "https://www.tiktok.com/@senat_fr"
        ]
    },
    {
        "person_name": "M. Jean-Michel ARNAUD",
        "person_company": "S\u00c3\u00a9nateur des Hautes-Alpes (Provence-Alpes-C\u00c3\u00b4te d'Azur)",
        "social_networks": [
            "https://twitter.com/@Arnaud_jm",
            "https://www.facebook.com/1186870649",
            "https://twitter.com/senat",
            "https://www.facebook.com/senat.fr/",
            "https://www.youtube.com/c/senat",
            "https://www.tiktok.com/@senat_fr"
        ]
    },
    {
        "person_name": "M. St\u00e9phane ARTANO",
        "person_company": "S\u00c3\u00a9nateur de Saint-Pierre-et-Miquelon (Saint-Pierre-et-Miquelon)",
        "social_networks": [
            "https://twitter.com/senat",
            "https://www.facebook.com/senat.fr/",
            "https://www.youtube.com/c/senat",
            "https://www.tiktok.com/@senat_fr"
        ]
    },
    {
        "person_name": "Mme Viviane ARTIGALAS",
        "person_company": "S\u00c3\u00a9natrice des Hautes-Pyr\u00c3\u00a9n\u00c3\u00a9es (Occitanie)",
        "social_networks": [
            "https://twitter.com/senat",
            "https://www.facebook.com/senat.fr/",
            "https://www.youtube.com/c/senat",
            "https://www.tiktok.com/@senat_fr"
        ]
    },
    {
        "person_name": "Mme \u00c9liane ASSASSI",
        "person_company": "S\u00c3\u00a9natrice de la Seine-Saint-Denis (Ile-de-France)",
        "social_networks": [
            "https://twitter.com/senat",
            "https://www.facebook.com/senat.fr/",
            "https://www.youtube.com/c/senat",
            "https://www.tiktok.com/@senat_fr"
        ]
    },
    {
        "person_name": "M. David ASSOULINE",
        "person_company": "S\u00c3\u00a9nateur de Paris (Ile-de-France)",
        "social_networks": [
            "https://twitter.com/senat",
            "https://www.facebook.com/senat.fr/",
            "https://www.youtube.com/c/senat",
            "https://www.tiktok.com/@senat_fr"
        ]
    },
    {
        "person_name": "M. Serge BABARY",
        "person_company": "S\u00c3\u00a9nateur d'Indre-et-Loire (Centre-Val de Loire)",
        "social_networks": [
            "https://twitter.com/senat",
            "https://www.facebook.com/senat.fr/",
            "https://www.youtube.com/c/senat",
            "https://www.tiktok.com/@senat_fr"
        ]
    },
    {
        "person_name": "M. J\u00e9r\u00e9my BACCHI",
        "person_company": "S\u00c3\u00a9nateur des Bouches-du-Rh\u00c3\u00b4ne (Provence-Alpes-C\u00c3\u00b4te d'Azur)",
        "social_networks": [
            "https://twitter.com/@JeremyBacchi",
            "https://www.facebook.com//100063935010927",
            "https://twitter.com/senat",
            "https://www.facebook.com/senat.fr/",
            "https://www.youtube.com/c/senat",
            "https://www.tiktok.com/@senat_fr"
        ]
    },
    {
        "person_name": "M. Jean BACCI",
        "person_company": "S\u00c3\u00a9nateur du Var (Provence-Alpes-C\u00c3\u00b4te d'Azur)",
        "social_networks": [
            "https://twitter.com/senat",
            "https://www.facebook.com/senat.fr/",
            "https://www.youtube.com/c/senat",
            "https://www.tiktok.com/@senat_fr"
        ]
    },
    {
        "person_name": "M. Pascal ALLIZARD",
        "person_company": "S\u00c3\u00a9nateur du Calvados (Normandie)",
        "social_networks": [
            "https://twitter.com/AllizardPascal",
            "https://www.facebook.com/1153400834",
            "https://twitter.com/senat",
            "https://www.facebook.com/senat.fr/",
            "https://www.youtube.com/c/senat",
            "https://www.tiktok.com/@senat_fr"
        ]
    },
    {
        "person_name": "M. Jean-Claude ANGLARS",
        "person_company": "S\u00c3\u00a9nateur de l'Aveyron (Occitanie)",
        "social_networks": [
            "https://twitter.com/@JCAnglars",
            "https://www.facebook.com/100005489411928",
            "https://twitter.com/senat",
            "https://www.facebook.com/senat.fr/",
            "https://www.youtube.com/c/senat",
            "https://www.tiktok.com/@senat_fr"
        ]
    },
    {
        "person_name": "M. Maurice ANTISTE",
        "person_company": "S\u00c3\u00a9nateur de la Martinique (Martinique)",
        "social_networks": [
            "https://twitter.com/senat",
            "https://www.facebook.com/senat.fr/",
            "https://www.youtube.com/c/senat",
            "https://www.tiktok.com/@senat_fr"
        ]
    },
    {
        "person_name": "Mme Cathy APOURCEAU-POLY",
        "person_company": "S\u00c3\u00a9natrice du Pas-de-Calais (Hauts-de-France)",
        "social_networks": [
            "https://twitter.com/senat",
            "https://www.facebook.com/senat.fr/",
            "https://www.youtube.com/c/senat",
            "https://www.tiktok.com/@senat_fr"
        ]
    },
    {
        "person_name": "M. Jean-Michel ARNAUD",
        "person_company": "S\u00c3\u00a9nateur des Hautes-Alpes (Provence-Alpes-C\u00c3\u00b4te d'Azur)",
        "social_networks": [
            "https://twitter.com/@Arnaud_jm",
            "https://www.facebook.com/1186870649",
            "https://twitter.com/senat",
            "https://www.facebook.com/senat.fr/",
            "https://www.youtube.com/c/senat",
            "https://www.tiktok.com/@senat_fr"
        ]
    },
    {
        "person_name": "M. St\u00e9phane ARTANO",
        "person_company": "S\u00c3\u00a9nateur de Saint-Pierre-et-Miquelon (Saint-Pierre-et-Miquelon)",
        "social_networks": [
            "https://twitter.com/senat",
            "https://www.facebook.com/senat.fr/",
            "https://www.youtube.com/c/senat",
            "https://www.tiktok.com/@senat_fr"
        ]
    },
    {
        "person_name": "Mme Viviane ARTIGALAS",
        "person_company": "S\u00c3\u00a9natrice des Hautes-Pyr\u00c3\u00a9n\u00c3\u00a9es (Occitanie)",
        "social_networks": [
            "https://twitter.com/senat",
            "https://www.facebook.com/senat.fr/",
            "https://www.youtube.com/c/senat",
            "https://www.tiktok.com/@senat_fr"
        ]
    },
    {
        "person_name": "Mme \u00c9liane ASSASSI",
        "person_company": "S\u00c3\u00a9natrice de la Seine-Saint-Denis (Ile-de-France)",
        "social_networks": [
            "https://twitter.com/senat",
            "https://www.facebook.com/senat.fr/",
            "https://www.youtube.com/c/senat",
            "https://www.tiktok.com/@senat_fr"
        ]
    },
    {
        "person_name": "M. David ASSOULINE",
        "person_company": "S\u00c3\u00a9nateur de Paris (Ile-de-France)",
        "social_networks": [
            "https://twitter.com/senat",
            "https://www.facebook.com/senat.fr/",
            "https://www.youtube.com/c/senat",
            "https://www.tiktok.com/@senat_fr"
        ]
    },
    {
        "person_name": "M. Serge BABARY",
        "person_company": "S\u00c3\u00a9nateur d'Indre-et-Loire (Centre-Val de Loire)",
        "social_networks": [
            "https://twitter.com/senat",
            "https://www.facebook.com/senat.fr/",
            "https://www.youtube.com/c/senat",
            "https://www.tiktok.com/@senat_fr"
        ]
    },
    {
        "person_name": "M. J\u00e9r\u00e9my BACCHI",
        "person_company": "S\u00c3\u00a9nateur des Bouches-du-Rh\u00c3\u00b4ne (Provence-Alpes-C\u00c3\u00b4te d'Azur)",
        "social_networks": [
            "https://twitter.com/@JeremyBacchi",
            "https://www.facebook.com//100063935010927",
            "https://twitter.com/senat",
            "https://www.facebook.com/senat.fr/",
            "https://www.youtube.com/c/senat",
            "https://www.tiktok.com/@senat_fr"
        ]
    },
    {
        "person_name": "M. Jean BACCI",
        "person_company": "S\u00c3\u00a9nateur du Var (Provence-Alpes-C\u00c3\u00b4te d'Azur)",
        "social_networks": [
            "https://twitter.com/senat",
            "https://www.facebook.com/senat.fr/",
            "https://www.youtube.com/c/senat",
            "https://www.tiktok.com/@senat_fr"
        ]
    },
    {
        "person_name": "M. Pascal ALLIZARD",
        "person_company": "S\u00c3\u00a9nateur du Calvados (Normandie)",
        "social_networks": [
            "https://twitter.com/AllizardPascal",
            "https://www.facebook.com/1153400834",
            "https://twitter.com/senat",
            "https://www.facebook.com/senat.fr/",
            "https://www.youtube.com/c/senat",
            "https://www.tiktok.com/@senat_fr"
        ]
    },
    {
        "person_name": "M. Jean-Claude ANGLARS",
        "person_company": "S\u00c3\u00a9nateur de l'Aveyron (Occitanie)",
        "social_networks": [
            "https://twitter.com/@JCAnglars",
            "https://www.facebook.com/100005489411928",
            "https://twitter.com/senat",
            "https://www.facebook.com/senat.fr/",
            "https://www.youtube.com/c/senat",
            "https://www.tiktok.com/@senat_fr"
        ]
    },
    {
        "person_name": "M. Maurice ANTISTE",
        "person_company": "S\u00c3\u00a9nateur de la Martinique (Martinique)",
        "social_networks": [
            "https://twitter.com/senat",
            "https://www.facebook.com/senat.fr/",
            "https://www.youtube.com/c/senat",
            "https://www.tiktok.com/@senat_fr"
        ]
    },
    {
        "person_name": "Mme Cathy APOURCEAU-POLY",
        "person_company": "S\u00c3\u00a9natrice du Pas-de-Calais (Hauts-de-France)",
        "social_networks": [
            "https://twitter.com/senat",
            "https://www.facebook.com/senat.fr/",
            "https://www.youtube.com/c/senat",
            "https://www.tiktok.com/@senat_fr"
        ]
    },
    {
        "person_name": "M. Jean-Michel ARNAUD",
        "person_company": "S\u00c3\u00a9nateur des Hautes-Alpes (Provence-Alpes-C\u00c3\u00b4te d'Azur)",
        "social_networks": [
            "https://twitter.com/@Arnaud_jm",
            "https://www.facebook.com/1186870649",
            "https://twitter.com/senat",
            "https://www.facebook.com/senat.fr/",
            "https://www.youtube.com/c/senat",
            "https://www.tiktok.com/@senat_fr"
        ]
    },
    {
        "person_name": "M. St\u00e9phane ARTANO",
        "person_company": "S\u00c3\u00a9nateur de Saint-Pierre-et-Miquelon (Saint-Pierre-et-Miquelon)",
        "social_networks": [
            "https://twitter.com/senat",
            "https://www.facebook.com/senat.fr/",
            "https://www.youtube.com/c/senat",
            "https://www.tiktok.com/@senat_fr"
        ]
    },
    {
        "person_name": "Mme Viviane ARTIGALAS",
        "person_company": "S\u00c3\u00a9natrice des Hautes-Pyr\u00c3\u00a9n\u00c3\u00a9es (Occitanie)",
        "social_networks": [
            "https://twitter.com/senat",
            "https://www.facebook.com/senat.fr/",
            "https://www.youtube.com/c/senat",
            "https://www.tiktok.com/@senat_fr"
        ]
    },
    {
        "person_name": "Mme \u00c9liane ASSASSI",
        "person_company": "S\u00c3\u00a9natrice de la Seine-Saint-Denis (Ile-de-France)",
        "social_networks": [
            "https://twitter.com/senat",
            "https://www.facebook.com/senat.fr/",
            "https://www.youtube.com/c/senat",
            "https://www.tiktok.com/@senat_fr"
        ]
    },
    {
        "person_name": "M. David ASSOULINE",
        "person_company": "S\u00c3\u00a9nateur de Paris (Ile-de-France)",
        "social_networks": [
            "https://twitter.com/senat",
            "https://www.facebook.com/senat.fr/",
            "https://www.youtube.com/c/senat",
            "https://www.tiktok.com/@senat_fr"
        ]
    },
    {
        "person_name": "M. Serge BABARY",
        "person_company": "S\u00c3\u00a9nateur d'Indre-et-Loire (Centre-Val de Loire)",
        "social_networks": [
            "https://twitter.com/senat",
            "https://www.facebook.com/senat.fr/",
            "https://www.youtube.com/c/senat",
            "https://www.tiktok.com/@senat_fr"
        ]
    },
    {
        "person_name": "M. J\u00e9r\u00e9my BACCHI",
        "person_company": "S\u00c3\u00a9nateur des Bouches-du-Rh\u00c3\u00b4ne (Provence-Alpes-C\u00c3\u00b4te d'Azur)",
        "social_networks": [
            "https://twitter.com/@JeremyBacchi",
            "https://www.facebook.com//100063935010927",
            "https://twitter.com/senat",
            "https://www.facebook.com/senat.fr/",
            "https://www.youtube.com/c/senat",
            "https://www.tiktok.com/@senat_fr"
        ]
    },
    {
        "person_name": "M. Jean BACCI",
        "person_company": "S\u00c3\u00a9nateur du Var (Provence-Alpes-C\u00c3\u00b4te d'Azur)",
        "social_networks": [
            "https://twitter.com/senat",
            "https://www.facebook.com/senat.fr/",
            "https://www.youtube.com/c/senat",
            "https://www.tiktok.com/@senat_fr"
        ]
    },
    {
        "person_name": "M. Pascal ALLIZARD",
        "person_company": "S\u00c3\u00a9nateur du Calvados (Normandie)",
        "social_networks": [
            "https://twitter.com/AllizardPascal",
            "https://www.facebook.com/1153400834",
            "https://twitter.com/senat",
            "https://www.facebook.com/senat.fr/",
            "https://www.youtube.com/c/senat",
            "https://www.tiktok.com/@senat_fr"
        ]
    },
    {
        "person_name": "M. Jean-Claude ANGLARS",
        "person_company": "S\u00c3\u00a9nateur de l'Aveyron (Occitanie)",
        "social_networks": [
            "https://twitter.com/@JCAnglars",
            "https://www.facebook.com/100005489411928",
            "https://twitter.com/senat",
            "https://www.facebook.com/senat.fr/",
            "https://www.youtube.com/c/senat",
            "https://www.tiktok.com/@senat_fr"
        ]
    },
    {
        "person_name": "M. Maurice ANTISTE",
        "person_company": "S\u00c3\u00a9nateur de la Martinique (Martinique)",
        "social_networks": [
            "https://twitter.com/senat",
            "https://www.facebook.com/senat.fr/",
            "https://www.youtube.com/c/senat",
            "https://www.tiktok.com/@senat_fr"
        ]
    },
    {
        "person_name": "Mme Cathy APOURCEAU-POLY",
        "person_company": "S\u00c3\u00a9natrice du Pas-de-Calais (Hauts-de-France)",
        "social_networks": [
            "https://twitter.com/senat",
            "https://www.facebook.com/senat.fr/",
            "https://www.youtube.com/c/senat",
            "https://www.tiktok.com/@senat_fr"
        ]
    },
    {
        "person_name": "M. Jean-Michel ARNAUD",
        "person_company": "S\u00c3\u00a9nateur des Hautes-Alpes (Provence-Alpes-C\u00c3\u00b4te d'Azur)",
        "social_networks": [
            "https://twitter.com/@Arnaud_jm",
            "https://www.facebook.com/1186870649",
            "https://twitter.com/senat",
            "https://www.facebook.com/senat.fr/",
            "https://www.youtube.com/c/senat",
            "https://www.tiktok.com/@senat_fr"
        ]
    },
    {
        "person_name": "M. St\u00e9phane ARTANO",
        "person_company": "S\u00c3\u00a9nateur de Saint-Pierre-et-Miquelon (Saint-Pierre-et-Miquelon)",
        "social_networks": [
            "https://twitter.com/senat",
            "https://www.facebook.com/senat.fr/",
            "https://www.youtube.com/c/senat",
            "https://www.tiktok.com/@senat_fr"
        ]
    },
    {
        "person_name": "Mme Viviane ARTIGALAS",
        "person_company": "S\u00c3\u00a9natrice des Hautes-Pyr\u00c3\u00a9n\u00c3\u00a9es (Occitanie)",
        "social_networks": [
            "https://twitter.com/senat",
            "https://www.facebook.com/senat.fr/",
            "https://www.youtube.com/c/senat",
            "https://www.tiktok.com/@senat_fr"
        ]
    },
    {
        "person_name": "Mme \u00c9liane ASSASSI",
        "person_company": "S\u00c3\u00a9natrice de la Seine-Saint-Denis (Ile-de-France)",
        "social_networks": [
            "https://twitter.com/senat",
            "https://www.facebook.com/senat.fr/",
            "https://www.youtube.com/c/senat",
            "https://www.tiktok.com/@senat_fr"
        ]
    },
    {
        "person_name": "M. David ASSOULINE",
        "person_company": "S\u00c3\u00a9nateur de Paris (Ile-de-France)",
        "social_networks": [
            "https://twitter.com/senat",
            "https://www.facebook.com/senat.fr/",
            "https://www.youtube.com/c/senat",
            "https://www.tiktok.com/@senat_fr"
        ]
    },
    {
        "person_name": "M. Serge BABARY",
        "person_company": "S\u00c3\u00a9nateur d'Indre-et-Loire (Centre-Val de Loire)",
        "social_networks": [
            "https://twitter.com/senat",
            "https://www.facebook.com/senat.fr/",
            "https://www.youtube.com/c/senat",
            "https://www.tiktok.com/@senat_fr"
        ]
    },
    {
        "person_name": "M. J\u00e9r\u00e9my BACCHI",
        "person_company": "S\u00c3\u00a9nateur des Bouches-du-Rh\u00c3\u00b4ne (Provence-Alpes-C\u00c3\u00b4te d'Azur)",
        "social_networks": [
            "https://twitter.com/@JeremyBacchi",
            "https://www.facebook.com//100063935010927",
            "https://twitter.com/senat",
            "https://www.facebook.com/senat.fr/",
            "https://www.youtube.com/c/senat",
            "https://www.tiktok.com/@senat_fr"
        ]
    },
    {
        "person_name": "M. Jean BACCI",
        "person_company": "S\u00c3\u00a9nateur du Var (Provence-Alpes-C\u00c3\u00b4te d'Azur)",
        "social_networks": [
            "https://twitter.com/senat",
            "https://www.facebook.com/senat.fr/",
            "https://www.youtube.com/c/senat",
            "https://www.tiktok.com/@senat_fr"
        ]
    },
    {
        "person_name": "M. Pascal ALLIZARD",
        "person_company": "S\u00c3\u00a9nateur du Calvados (Normandie)",
        "social_networks": [
            "https://twitter.com/AllizardPascal",
            "https://www.facebook.com/1153400834",
            "https://twitter.com/senat",
            "https://www.facebook.com/senat.fr/",
            "https://www.youtube.com/c/senat",
            "https://www.tiktok.com/@senat_fr"
        ]
    },
    {
        "person_name": "M. Jean-Claude ANGLARS",
        "person_company": "S\u00c3\u00a9nateur de l'Aveyron (Occitanie)",
        "social_networks": [
            "https://twitter.com/@JCAnglars",
            "https://www.facebook.com/100005489411928",
            "https://twitter.com/senat",
            "https://www.facebook.com/senat.fr/",
            "https://www.youtube.com/c/senat",
            "https://www.tiktok.com/@senat_fr"
        ]
    },
    {
        "person_name": "M. Maurice ANTISTE",
        "person_company": "S\u00c3\u00a9nateur de la Martinique (Martinique)",
        "social_networks": [
            "https://twitter.com/senat",
            "https://www.facebook.com/senat.fr/",
            "https://www.youtube.com/c/senat",
            "https://www.tiktok.com/@senat_fr"
        ]
    },
    {
        "person_name": "Mme Cathy APOURCEAU-POLY",
        "person_company": "S\u00c3\u00a9natrice du Pas-de-Calais (Hauts-de-France)",
        "social_networks": [
            "https://twitter.com/senat",
            "https://www.facebook.com/senat.fr/",
            "https://www.youtube.com/c/senat",
            "https://www.tiktok.com/@senat_fr"
        ]
    },
    {
        "person_name": "M. Jean-Michel ARNAUD",
        "person_company": "S\u00c3\u00a9nateur des Hautes-Alpes (Provence-Alpes-C\u00c3\u00b4te d'Azur)",
        "social_networks": [
            "https://twitter.com/@Arnaud_jm",
            "https://www.facebook.com/1186870649",
            "https://twitter.com/senat",
            "https://www.facebook.com/senat.fr/",
            "https://www.youtube.com/c/senat",
            "https://www.tiktok.com/@senat_fr"
        ]
    },
    {
        "person_name": "M. St\u00e9phane ARTANO",
        "person_company": "S\u00c3\u00a9nateur de Saint-Pierre-et-Miquelon (Saint-Pierre-et-Miquelon)",
        "social_networks": [
            "https://twitter.com/senat",
            "https://www.facebook.com/senat.fr/",
            "https://www.youtube.com/c/senat",
            "https://www.tiktok.com/@senat_fr"
        ]
    },
    {
        "person_name": "Mme Viviane ARTIGALAS",
        "person_company": "S\u00c3\u00a9natrice des Hautes-Pyr\u00c3\u00a9n\u00c3\u00a9es (Occitanie)",
        "social_networks": [
            "https://twitter.com/senat",
            "https://www.facebook.com/senat.fr/",
            "https://www.youtube.com/c/senat",
            "https://www.tiktok.com/@senat_fr"
        ]
    },
    {
        "person_name": "Mme \u00c9liane ASSASSI",
        "person_company": "S\u00c3\u00a9natrice de la Seine-Saint-Denis (Ile-de-France)",
        "social_networks": [
            "https://twitter.com/senat",
            "https://www.facebook.com/senat.fr/",
            "https://www.youtube.com/c/senat",
            "https://www.tiktok.com/@senat_fr"
        ]
    },
    {
        "person_name": "M. David ASSOULINE",
        "person_company": "S\u00c3\u00a9nateur de Paris (Ile-de-France)",
        "social_networks": [
            "https://twitter.com/senat",
            "https://www.facebook.com/senat.fr/",
            "https://www.youtube.com/c/senat",
            "https://www.tiktok.com/@senat_fr"
        ]
    },
    {
        "person_name": "M. Serge BABARY",
        "person_company": "S\u00c3\u00a9nateur d'Indre-et-Loire (Centre-Val de Loire)",
        "social_networks": [
            "https://twitter.com/senat",
            "https://www.facebook.com/senat.fr/",
            "https://www.youtube.com/c/senat",
            "https://www.tiktok.com/@senat_fr"
        ]
    },
    {
        "person_name": "M. J\u00e9r\u00e9my BACCHI",
        "person_company": "S\u00c3\u00a9nateur des Bouches-du-Rh\u00c3\u00b4ne (Provence-Alpes-C\u00c3\u00b4te d'Azur)",
        "social_networks": [
            "https://twitter.com/@JeremyBacchi",
            "https://www.facebook.com//100063935010927",
            "https://twitter.com/senat",
            "https://www.facebook.com/senat.fr/",
            "https://www.youtube.com/c/senat",
            "https://www.tiktok.com/@senat_fr"
        ]
    },
    {
        "person_name": "M. Jean BACCI",
        "person_company": "S\u00c3\u00a9nateur du Var (Provence-Alpes-C\u00c3\u00b4te d'Azur)",
        "social_networks": [
            "https://twitter.com/senat",
            "https://www.facebook.com/senat.fr/",
            "https://www.youtube.com/c/senat",
            "https://www.tiktok.com/@senat_fr"
        ]
    },
    {
        "person_name": "M. Pascal ALLIZARD",
        "person_company": "S\u00c3\u00a9nateur du Calvados (Normandie)",
        "social_networks": [
            "https://twitter.com/AllizardPascal",
            "https://www.facebook.com/1153400834",
            "https://twitter.com/senat",
            "https://www.facebook.com/senat.fr/",
            "https://www.youtube.com/c/senat",
            "https://www.tiktok.com/@senat_fr"
        ]
    },
    {
        "person_name": "M. Jean-Claude ANGLARS",
        "person_company": "S\u00c3\u00a9nateur de l'Aveyron (Occitanie)",
        "social_networks": [
            "https://twitter.com/@JCAnglars",
            "https://www.facebook.com/100005489411928",
            "https://twitter.com/senat",
            "https://www.facebook.com/senat.fr/",
            "https://www.youtube.com/c/senat",
            "https://www.tiktok.com/@senat_fr"
        ]
    },
    {
        "person_name": "M. Maurice ANTISTE",
        "person_company": "S\u00c3\u00a9nateur de la Martinique (Martinique)",
        "social_networks": [
            "https://twitter.com/senat",
            "https://www.facebook.com/senat.fr/",
            "https://www.youtube.com/c/senat",
            "https://www.tiktok.com/@senat_fr"
        ]
    },
    {
        "person_name": "Mme Cathy APOURCEAU-POLY",
        "person_company": "S\u00c3\u00a9natrice du Pas-de-Calais (Hauts-de-France)",
        "social_networks": [
            "https://twitter.com/senat",
            "https://www.facebook.com/senat.fr/",
            "https://www.youtube.com/c/senat",
            "https://www.tiktok.com/@senat_fr"
        ]
    },
    {
        "person_name": "M. Jean-Michel ARNAUD",
        "person_company": "S\u00c3\u00a9nateur des Hautes-Alpes (Provence-Alpes-C\u00c3\u00b4te d'Azur)",
        "social_networks": [
            "https://twitter.com/@Arnaud_jm",
            "https://www.facebook.com/1186870649",
            "https://twitter.com/senat",
            "https://www.facebook.com/senat.fr/",
            "https://www.youtube.com/c/senat",
            "https://www.tiktok.com/@senat_fr"
        ]
    },
    {
        "person_name": "M. St\u00e9phane ARTANO",
        "person_company": "S\u00c3\u00a9nateur de Saint-Pierre-et-Miquelon (Saint-Pierre-et-Miquelon)",
        "social_networks": [
            "https://twitter.com/senat",
            "https://www.facebook.com/senat.fr/",
            "https://www.youtube.com/c/senat",
            "https://www.tiktok.com/@senat_fr"
        ]
    },
    {
        "person_name": "Mme Viviane ARTIGALAS",
        "person_company": "S\u00c3\u00a9natrice des Hautes-Pyr\u00c3\u00a9n\u00c3\u00a9es (Occitanie)",
        "social_networks": [
            "https://twitter.com/senat",
            "https://www.facebook.com/senat.fr/",
            "https://www.youtube.com/c/senat",
            "https://www.tiktok.com/@senat_fr"
        ]
    },
    {
        "person_name": "Mme \u00c9liane ASSASSI",
        "person_company": "S\u00c3\u00a9natrice de la Seine-Saint-Denis (Ile-de-France)",
        "social_networks": [
            "https://twitter.com/senat",
            "https://www.facebook.com/senat.fr/",
            "https://www.youtube.com/c/senat",
            "https://www.tiktok.com/@senat_fr"
        ]
    },
    {
        "person_name": "M. David ASSOULINE",
        "person_company": "S\u00c3\u00a9nateur de Paris (Ile-de-France)",
        "social_networks": [
            "https://twitter.com/senat",
            "https://www.facebook.com/senat.fr/",
            "https://www.youtube.com/c/senat",
            "https://www.tiktok.com/@senat_fr"
        ]
    },
    {
        "person_name": "M. Serge BABARY",
        "person_company": "S\u00c3\u00a9nateur d'Indre-et-Loire (Centre-Val de Loire)",
        "social_networks": [
            "https://twitter.com/senat",
            "https://www.facebook.com/senat.fr/",
            "https://www.youtube.com/c/senat",
            "https://www.tiktok.com/@senat_fr"
        ]
    },
    {
        "person_name": "M. J\u00e9r\u00e9my BACCHI",
        "person_company": "S\u00c3\u00a9nateur des Bouches-du-Rh\u00c3\u00b4ne (Provence-Alpes-C\u00c3\u00b4te d'Azur)",
        "social_networks": [
            "https://twitter.com/@JeremyBacchi",
            "https://www.facebook.com//100063935010927",
            "https://twitter.com/senat",
            "https://www.facebook.com/senat.fr/",
            "https://www.youtube.com/c/senat",
            "https://www.tiktok.com/@senat_fr"
        ]
    },
    {
        "person_name": "M. Jean BACCI",
        "person_company": "S\u00c3\u00a9nateur du Var (Provence-Alpes-C\u00c3\u00b4te d'Azur)",
        "social_networks": [
            "https://twitter.com/senat",
            "https://www.facebook.com/senat.fr/",
            "https://www.youtube.com/c/senat",
            "https://www.tiktok.com/@senat_fr"
        ]
    },
    {
        "person_name": "M. Pascal ALLIZARD",
        "person_company": "S\u00c3\u00a9nateur du Calvados (Normandie)",
        "social_networks": [
            "https://twitter.com/AllizardPascal",
            "https://www.facebook.com/1153400834",
            "https://twitter.com/senat",
            "https://www.facebook.com/senat.fr/",
            "https://www.youtube.com/c/senat",
            "https://www.tiktok.com/@senat_fr"
        ]
    },
    {
        "person_name": "M. Jean-Claude ANGLARS",
        "person_company": "S\u00c3\u00a9nateur de l'Aveyron (Occitanie)",
        "social_networks": [
            "https://twitter.com/@JCAnglars",
            "https://www.facebook.com/100005489411928",
            "https://twitter.com/senat",
            "https://www.facebook.com/senat.fr/",
            "https://www.youtube.com/c/senat",
            "https://www.tiktok.com/@senat_fr"
        ]
    },
    {
        "person_name": "M. Maurice ANTISTE",
        "person_company": "S\u00c3\u00a9nateur de la Martinique (Martinique)",
        "social_networks": [
            "https://twitter.com/senat",
            "https://www.facebook.com/senat.fr/",
            "https://www.youtube.com/c/senat",
            "https://www.tiktok.com/@senat_fr"
        ]
    },
    {
        "person_name": "Mme Cathy APOURCEAU-POLY",
        "person_company": "S\u00c3\u00a9natrice du Pas-de-Calais (Hauts-de-France)",
        "social_networks": [
            "https://twitter.com/senat",
            "https://www.facebook.com/senat.fr/",
            "https://www.youtube.com/c/senat",
            "https://www.tiktok.com/@senat_fr"
        ]
    },
    {
        "person_name": "M. Jean-Michel ARNAUD",
        "person_company": "S\u00c3\u00a9nateur des Hautes-Alpes (Provence-Alpes-C\u00c3\u00b4te d'Azur)",
        "social_networks": [
            "https://twitter.com/@Arnaud_jm",
            "https://www.facebook.com/1186870649",
            "https://twitter.com/senat",
            "https://www.facebook.com/senat.fr/",
            "https://www.youtube.com/c/senat",
            "https://www.tiktok.com/@senat_fr"
        ]
    },
    {
        "person_name": "M. St\u00e9phane ARTANO",
        "person_company": "S\u00c3\u00a9nateur de Saint-Pierre-et-Miquelon (Saint-Pierre-et-Miquelon)",
        "social_networks": [
            "https://twitter.com/senat",
            "https://www.facebook.com/senat.fr/",
            "https://www.youtube.com/c/senat",
            "https://www.tiktok.com/@senat_fr"
        ]
    },
    {
        "person_name": "Mme Viviane ARTIGALAS",
        "person_company": "S\u00c3\u00a9natrice des Hautes-Pyr\u00c3\u00a9n\u00c3\u00a9es (Occitanie)",
        "social_networks": [
            "https://twitter.com/senat",
            "https://www.facebook.com/senat.fr/",
            "https://www.youtube.com/c/senat",
            "https://www.tiktok.com/@senat_fr"
        ]
    },
    {
        "person_name": "Mme \u00c9liane ASSASSI",
        "person_company": "S\u00c3\u00a9natrice de la Seine-Saint-Denis (Ile-de-France)",
        "social_networks": [
            "https://twitter.com/senat",
            "https://www.facebook.com/senat.fr/",
            "https://www.youtube.com/c/senat",
            "https://www.tiktok.com/@senat_fr"
        ]
    },
    {
        "person_name": "M. David ASSOULINE",
        "person_company": "S\u00c3\u00a9nateur de Paris (Ile-de-France)",
        "social_networks": [
            "https://twitter.com/senat",
            "https://www.facebook.com/senat.fr/",
            "https://www.youtube.com/c/senat",
            "https://www.tiktok.com/@senat_fr"
        ]
    },
    {
        "person_name": "M. Serge BABARY",
        "person_company": "S\u00c3\u00a9nateur d'Indre-et-Loire (Centre-Val de Loire)",
        "social_networks": [
            "https://twitter.com/senat",
            "https://www.facebook.com/senat.fr/",
            "https://www.youtube.com/c/senat",
            "https://www.tiktok.com/@senat_fr"
        ]
    },
    {
        "person_name": "M. J\u00e9r\u00e9my BACCHI",
        "person_company": "S\u00c3\u00a9nateur des Bouches-du-Rh\u00c3\u00b4ne (Provence-Alpes-C\u00c3\u00b4te d'Azur)",
        "social_networks": [
            "https://twitter.com/@JeremyBacchi",
            "https://www.facebook.com//100063935010927",
            "https://twitter.com/senat",
            "https://www.facebook.com/senat.fr/",
            "https://www.youtube.com/c/senat",
            "https://www.tiktok.com/@senat_fr"
        ]
    },
    {
        "person_name": "M. Jean BACCI",
        "person_company": "S\u00c3\u00a9nateur du Var (Provence-Alpes-C\u00c3\u00b4te d'Azur)",
        "social_networks": [
            "https://twitter.com/senat",
            "https://www.facebook.com/senat.fr/",
            "https://www.youtube.com/c/senat",
            "https://www.tiktok.com/@senat_fr"
        ]
    },
    {
        "person_name": "M. Pascal ALLIZARD",
        "person_company": "S\u00c3\u00a9nateur du Calvados (Normandie)",
        "social_networks": [
            "https://twitter.com/AllizardPascal",
            "https://www.facebook.com/1153400834",
            "https://twitter.com/senat",
            "https://www.facebook.com/senat.fr/",
            "https://www.youtube.com/c/senat",
            "https://www.tiktok.com/@senat_fr"
        ]
    },
    {
        "person_name": "M. Jean-Claude ANGLARS",
        "person_company": "S\u00c3\u00a9nateur de l'Aveyron (Occitanie)",
        "social_networks": [
            "https://twitter.com/@JCAnglars",
            "https://www.facebook.com/100005489411928",
            "https://twitter.com/senat",
            "https://www.facebook.com/senat.fr/",
            "https://www.youtube.com/c/senat",
            "https://www.tiktok.com/@senat_fr"
        ]
    },
    {
        "person_name": "M. Maurice ANTISTE",
        "person_company": "S\u00c3\u00a9nateur de la Martinique (Martinique)",
        "social_networks": [
            "https://twitter.com/senat",
            "https://www.facebook.com/senat.fr/",
            "https://www.youtube.com/c/senat",
            "https://www.tiktok.com/@senat_fr"
        ]
    },
    {
        "person_name": "Mme Cathy APOURCEAU-POLY",
        "person_company": "S\u00c3\u00a9natrice du Pas-de-Calais (Hauts-de-France)",
        "social_networks": [
            "https://twitter.com/senat",
            "https://www.facebook.com/senat.fr/",
            "https://www.youtube.com/c/senat",
            "https://www.tiktok.com/@senat_fr"
        ]
    },
    {
        "person_name": "M. Jean-Michel ARNAUD",
        "person_company": "S\u00c3\u00a9nateur des Hautes-Alpes (Provence-Alpes-C\u00c3\u00b4te d'Azur)",
        "social_networks": [
            "https://twitter.com/@Arnaud_jm",
            "https://www.facebook.com/1186870649",
            "https://twitter.com/senat",
            "https://www.facebook.com/senat.fr/",
            "https://www.youtube.com/c/senat",
            "https://www.tiktok.com/@senat_fr"
        ]
    },
    {
        "person_name": "M. St\u00e9phane ARTANO",
        "person_company": "S\u00c3\u00a9nateur de Saint-Pierre-et-Miquelon (Saint-Pierre-et-Miquelon)",
        "social_networks": [
            "https://twitter.com/senat",
            "https://www.facebook.com/senat.fr/",
            "https://www.youtube.com/c/senat",
            "https://www.tiktok.com/@senat_fr"
        ]
    },
    {
        "person_name": "Mme Viviane ARTIGALAS",
        "person_company": "S\u00c3\u00a9natrice des Hautes-Pyr\u00c3\u00a9n\u00c3\u00a9es (Occitanie)",
        "social_networks": [
            "https://twitter.com/senat",
            "https://www.facebook.com/senat.fr/",
            "https://www.youtube.com/c/senat",
            "https://www.tiktok.com/@senat_fr"
        ]
    },
    {
        "person_name": "Mme \u00c9liane ASSASSI",
        "person_company": "S\u00c3\u00a9natrice de la Seine-Saint-Denis (Ile-de-France)",
        "social_networks": [
            "https://twitter.com/senat",
            "https://www.facebook.com/senat.fr/",
            "https://www.youtube.com/c/senat",
            "https://www.tiktok.com/@senat_fr"
        ]
    },
    {
        "person_name": "M. David ASSOULINE",
        "person_company": "S\u00c3\u00a9nateur de Paris (Ile-de-France)",
        "social_networks": [
            "https://twitter.com/senat",
            "https://www.facebook.com/senat.fr/",
            "https://www.youtube.com/c/senat",
            "https://www.tiktok.com/@senat_fr"
        ]
    },
    {
        "person_name": "M. Serge BABARY",
        "person_company": "S\u00c3\u00a9nateur d'Indre-et-Loire (Centre-Val de Loire)",
        "social_networks": [
            "https://twitter.com/senat",
            "https://www.facebook.com/senat.fr/",
            "https://www.youtube.com/c/senat",
            "https://www.tiktok.com/@senat_fr"
        ]
    },
    {
        "person_name": "M. J\u00e9r\u00e9my BACCHI",
        "person_company": "S\u00c3\u00a9nateur des Bouches-du-Rh\u00c3\u00b4ne (Provence-Alpes-C\u00c3\u00b4te d'Azur)",
        "social_networks": [
            "https://twitter.com/@JeremyBacchi",
            "https://www.facebook.com//100063935010927",
            "https://twitter.com/senat",
            "https://www.facebook.com/senat.fr/",
            "https://www.youtube.com/c/senat",
            "https://www.tiktok.com/@senat_fr"
        ]
    },
    {
        "person_name": "M. Jean BACCI",
        "person_company": "S\u00c3\u00a9nateur du Var (Provence-Alpes-C\u00c3\u00b4te d'Azur)",
        "social_networks": [
            "https://twitter.com/senat",
            "https://www.facebook.com/senat.fr/",
            "https://www.youtube.com/c/senat",
            "https://www.tiktok.com/@senat_fr"
        ]
    },
    {
        "person_name": "M. Pascal ALLIZARD",
        "person_company": "S\u00c3\u00a9nateur du Calvados (Normandie)",
        "social_networks": [
            "https://twitter.com/AllizardPascal",
            "https://www.facebook.com/1153400834",
            "https://twitter.com/senat",
            "https://www.facebook.com/senat.fr/",
            "https://www.youtube.com/c/senat",
            "https://www.tiktok.com/@senat_fr"
        ]
    },
    {
        "person_name": "M. Jean-Claude ANGLARS",
        "person_company": "S\u00c3\u00a9nateur de l'Aveyron (Occitanie)",
        "social_networks": [
            "https://twitter.com/@JCAnglars",
            "https://www.facebook.com/100005489411928",
            "https://twitter.com/senat",
            "https://www.facebook.com/senat.fr/",
            "https://www.youtube.com/c/senat",
            "https://www.tiktok.com/@senat_fr"
        ]
    },
    {
        "person_name": "M. Maurice ANTISTE",
        "person_company": "S\u00c3\u00a9nateur de la Martinique (Martinique)",
        "social_networks": [
            "https://twitter.com/senat",
            "https://www.facebook.com/senat.fr/",
            "https://www.youtube.com/c/senat",
            "https://www.tiktok.com/@senat_fr"
        ]
    },
    {
        "person_name": "Mme Cathy APOURCEAU-POLY",
        "person_company": "S\u00c3\u00a9natrice du Pas-de-Calais (Hauts-de-France)",
        "social_networks": [
            "https://twitter.com/senat",
            "https://www.facebook.com/senat.fr/",
            "https://www.youtube.com/c/senat",
            "https://www.tiktok.com/@senat_fr"
        ]
    },
    {
        "person_name": "M. Jean-Michel ARNAUD",
        "person_company": "S\u00c3\u00a9nateur des Hautes-Alpes (Provence-Alpes-C\u00c3\u00b4te d'Azur)",
        "social_networks": [
            "https://twitter.com/@Arnaud_jm",
            "https://www.facebook.com/1186870649",
            "https://twitter.com/senat",
            "https://www.facebook.com/senat.fr/",
            "https://www.youtube.com/c/senat",
            "https://www.tiktok.com/@senat_fr"
        ]
    },
    {
        "person_name": "M. St\u00e9phane ARTANO",
        "person_company": "S\u00c3\u00a9nateur de Saint-Pierre-et-Miquelon (Saint-Pierre-et-Miquelon)",
        "social_networks": [
            "https://twitter.com/senat",
            "https://www.facebook.com/senat.fr/",
            "https://www.youtube.com/c/senat",
            "https://www.tiktok.com/@senat_fr"
        ]
    },
    {
        "person_name": "Mme Viviane ARTIGALAS",
        "person_company": "S\u00c3\u00a9natrice des Hautes-Pyr\u00c3\u00a9n\u00c3\u00a9es (Occitanie)",
        "social_networks": [
            "https://twitter.com/senat",
            "https://www.facebook.com/senat.fr/",
            "https://www.youtube.com/c/senat",
            "https://www.tiktok.com/@senat_fr"
        ]
    },
    {
        "person_name": "Mme \u00c9liane ASSASSI",
        "person_company": "S\u00c3\u00a9natrice de la Seine-Saint-Denis (Ile-de-France)",
        "social_networks": [
            "https://twitter.com/senat",
            "https://www.facebook.com/senat.fr/",
            "https://www.youtube.com/c/senat",
            "https://www.tiktok.com/@senat_fr"
        ]
    },
    {
        "person_name": "M. David ASSOULINE",
        "person_company": "S\u00c3\u00a9nateur de Paris (Ile-de-France)",
        "social_networks": [
            "https://twitter.com/senat",
            "https://www.facebook.com/senat.fr/",
            "https://www.youtube.com/c/senat",
            "https://www.tiktok.com/@senat_fr"
        ]
    },
    {
        "person_name": "M. Serge BABARY",
        "person_company": "S\u00c3\u00a9nateur d'Indre-et-Loire (Centre-Val de Loire)",
        "social_networks": [
            "https://twitter.com/senat",
            "https://www.facebook.com/senat.fr/",
            "https://www.youtube.com/c/senat",
            "https://www.tiktok.com/@senat_fr"
        ]
    },
    {
        "person_name": "M. J\u00e9r\u00e9my BACCHI",
        "person_company": "S\u00c3\u00a9nateur des Bouches-du-Rh\u00c3\u00b4ne (Provence-Alpes-C\u00c3\u00b4te d'Azur)",
        "social_networks": [
            "https://twitter.com/@JeremyBacchi",
            "https://www.facebook.com//100063935010927",
            "https://twitter.com/senat",
            "https://www.facebook.com/senat.fr/",
            "https://www.youtube.com/c/senat",
            "https://www.tiktok.com/@senat_fr"
        ]
    },
    {
        "person_name": "M. Jean BACCI",
        "person_company": "S\u00c3\u00a9nateur du Var (Provence-Alpes-C\u00c3\u00b4te d'Azur)",
        "social_networks": [
            "https://twitter.com/senat",
            "https://www.facebook.com/senat.fr/",
            "https://www.youtube.com/c/senat",
            "https://www.tiktok.com/@senat_fr"
        ]
    },
    {
        "person_name": "M. Pascal ALLIZARD",
        "person_company": "S\u00c3\u00a9nateur du Calvados (Normandie)",
        "social_networks": [
            "https://twitter.com/AllizardPascal",
            "https://www.facebook.com/1153400834",
            "https://twitter.com/senat",
            "https://www.facebook.com/senat.fr/",
            "https://www.youtube.com/c/senat",
            "https://www.tiktok.com/@senat_fr"
        ]
    },
    {
        "person_name": "M. Jean-Claude ANGLARS",
        "person_company": "S\u00c3\u00a9nateur de l'Aveyron (Occitanie)",
        "social_networks": [
            "https://twitter.com/@JCAnglars",
            "https://www.facebook.com/100005489411928",
            "https://twitter.com/senat",
            "https://www.facebook.com/senat.fr/",
            "https://www.youtube.com/c/senat",
            "https://www.tiktok.com/@senat_fr"
        ]
    },
    {
        "person_name": "M. Maurice ANTISTE",
        "person_company": "S\u00c3\u00a9nateur de la Martinique (Martinique)",
        "social_networks": [
            "https://twitter.com/senat",
            "https://www.facebook.com/senat.fr/",
            "https://www.youtube.com/c/senat",
            "https://www.tiktok.com/@senat_fr"
        ]
    },
    {
        "person_name": "Mme Cathy APOURCEAU-POLY",
        "person_company": "S\u00c3\u00a9natrice du Pas-de-Calais (Hauts-de-France)",
        "social_networks": [
            "https://twitter.com/senat",
            "https://www.facebook.com/senat.fr/",
            "https://www.youtube.com/c/senat",
            "https://www.tiktok.com/@senat_fr"
        ]
    },
    {
        "person_name": "M. Jean-Michel ARNAUD",
        "person_company": "S\u00c3\u00a9nateur des Hautes-Alpes (Provence-Alpes-C\u00c3\u00b4te d'Azur)",
        "social_networks": [
            "https://twitter.com/@Arnaud_jm",
            "https://www.facebook.com/1186870649",
            "https://twitter.com/senat",
            "https://www.facebook.com/senat.fr/",
            "https://www.youtube.com/c/senat",
            "https://www.tiktok.com/@senat_fr"
        ]
    },
    {
        "person_name": "M. St\u00e9phane ARTANO",
        "person_company": "S\u00c3\u00a9nateur de Saint-Pierre-et-Miquelon (Saint-Pierre-et-Miquelon)",
        "social_networks": [
            "https://twitter.com/senat",
            "https://www.facebook.com/senat.fr/",
            "https://www.youtube.com/c/senat",
            "https://www.tiktok.com/@senat_fr"
        ]
    },
    {
        "person_name": "Mme Viviane ARTIGALAS",
        "person_company": "S\u00c3\u00a9natrice des Hautes-Pyr\u00c3\u00a9n\u00c3\u00a9es (Occitanie)",
        "social_networks": [
            "https://twitter.com/senat",
            "https://www.facebook.com/senat.fr/",
            "https://www.youtube.com/c/senat",
            "https://www.tiktok.com/@senat_fr"
        ]
    },
    {
        "person_name": "Mme \u00c9liane ASSASSI",
        "person_company": "S\u00c3\u00a9natrice de la Seine-Saint-Denis (Ile-de-France)",
        "social_networks": [
            "https://twitter.com/senat",
            "https://www.facebook.com/senat.fr/",
            "https://www.youtube.com/c/senat",
            "https://www.tiktok.com/@senat_fr"
        ]
    },
    {
        "person_name": "M. David ASSOULINE",
        "person_company": "S\u00c3\u00a9nateur de Paris (Ile-de-France)",
        "social_networks": [
            "https://twitter.com/senat",
            "https://www.facebook.com/senat.fr/",
            "https://www.youtube.com/c/senat",
            "https://www.tiktok.com/@senat_fr"
        ]
    },
    {
        "person_name": "M. Serge BABARY",
        "person_company": "S\u00c3\u00a9nateur d'Indre-et-Loire (Centre-Val de Loire)",
        "social_networks": [
            "https://twitter.com/senat",
            "https://www.facebook.com/senat.fr/",
            "https://www.youtube.com/c/senat",
            "https://www.tiktok.com/@senat_fr"
        ]
    },
    {
        "person_name": "M. J\u00e9r\u00e9my BACCHI",
        "person_company": "S\u00c3\u00a9nateur des Bouches-du-Rh\u00c3\u00b4ne (Provence-Alpes-C\u00c3\u00b4te d'Azur)",
        "social_networks": [
            "https://twitter.com/@JeremyBacchi",
            "https://www.facebook.com//100063935010927",
            "https://twitter.com/senat",
            "https://www.facebook.com/senat.fr/",
            "https://www.youtube.com/c/senat",
            "https://www.tiktok.com/@senat_fr"
        ]
    },
    {
        "person_name": "M. Jean BACCI",
        "person_company": "S\u00c3\u00a9nateur du Var (Provence-Alpes-C\u00c3\u00b4te d'Azur)",
        "social_networks": [
            "https://twitter.com/senat",
            "https://www.facebook.com/senat.fr/",
            "https://www.youtube.com/c/senat",
            "https://www.tiktok.com/@senat_fr"
        ]
    },
    {
        "person_name": "M. Pascal ALLIZARD",
        "person_company": "S\u00c3\u00a9nateur du Calvados (Normandie)",
        "social_networks": [
            "https://twitter.com/AllizardPascal",
            "https://www.facebook.com/1153400834",
            "https://twitter.com/senat",
            "https://www.facebook.com/senat.fr/",
            "https://www.youtube.com/c/senat",
            "https://www.tiktok.com/@senat_fr"
        ]
    },
    {
        "person_name": "M. Jean-Claude ANGLARS",
        "person_company": "S\u00c3\u00a9nateur de l'Aveyron (Occitanie)",
        "social_networks": [
            "https://twitter.com/@JCAnglars",
            "https://www.facebook.com/100005489411928",
            "https://twitter.com/senat",
            "https://www.facebook.com/senat.fr/",
            "https://www.youtube.com/c/senat",
            "https://www.tiktok.com/@senat_fr"
        ]
    },
    {
        "person_name": "M. Maurice ANTISTE",
        "person_company": "S\u00c3\u00a9nateur de la Martinique (Martinique)",
        "social_networks": [
            "https://twitter.com/senat",
            "https://www.facebook.com/senat.fr/",
            "https://www.youtube.com/c/senat",
            "https://www.tiktok.com/@senat_fr"
        ]
    },
    {
        "person_name": "Mme Cathy APOURCEAU-POLY",
        "person_company": "S\u00c3\u00a9natrice du Pas-de-Calais (Hauts-de-France)",
        "social_networks": [
            "https://twitter.com/senat",
            "https://www.facebook.com/senat.fr/",
            "https://www.youtube.com/c/senat",
            "https://www.tiktok.com/@senat_fr"
        ]
    },
    {
        "person_name": "M. Jean-Michel ARNAUD",
        "person_company": "S\u00c3\u00a9nateur des Hautes-Alpes (Provence-Alpes-C\u00c3\u00b4te d'Azur)",
        "social_networks": [
            "https://twitter.com/@Arnaud_jm",
            "https://www.facebook.com/1186870649",
            "https://twitter.com/senat",
            "https://www.facebook.com/senat.fr/",
            "https://www.youtube.com/c/senat",
            "https://www.tiktok.com/@senat_fr"
        ]
    },
    {
        "person_name": "M. St\u00e9phane ARTANO",
        "person_company": "S\u00c3\u00a9nateur de Saint-Pierre-et-Miquelon (Saint-Pierre-et-Miquelon)",
        "social_networks": [
            "https://twitter.com/senat",
            "https://www.facebook.com/senat.fr/",
            "https://www.youtube.com/c/senat",
            "https://www.tiktok.com/@senat_fr"
        ]
    },
    {
        "person_name": "Mme Viviane ARTIGALAS",
        "person_company": "S\u00c3\u00a9natrice des Hautes-Pyr\u00c3\u00a9n\u00c3\u00a9es (Occitanie)",
        "social_networks": [
            "https://twitter.com/senat",
            "https://www.facebook.com/senat.fr/",
            "https://www.youtube.com/c/senat",
            "https://www.tiktok.com/@senat_fr"
        ]
    },
    {
        "person_name": "Mme \u00c9liane ASSASSI",
        "person_company": "S\u00c3\u00a9natrice de la Seine-Saint-Denis (Ile-de-France)",
        "social_networks": [
            "https://twitter.com/senat",
            "https://www.facebook.com/senat.fr/",
            "https://www.youtube.com/c/senat",
            "https://www.tiktok.com/@senat_fr"
        ]
    },
    {
        "person_name": "M. David ASSOULINE",
        "person_company": "S\u00c3\u00a9nateur de Paris (Ile-de-France)",
        "social_networks": [
            "https://twitter.com/senat",
            "https://www.facebook.com/senat.fr/",
            "https://www.youtube.com/c/senat",
            "https://www.tiktok.com/@senat_fr"
        ]
    },
    {
        "person_name": "M. Serge BABARY",
        "person_company": "S\u00c3\u00a9nateur d'Indre-et-Loire (Centre-Val de Loire)",
        "social_networks": [
            "https://twitter.com/senat",
            "https://www.facebook.com/senat.fr/",
            "https://www.youtube.com/c/senat",
            "https://www.tiktok.com/@senat_fr"
        ]
    },
    {
        "person_name": "M. J\u00e9r\u00e9my BACCHI",
        "person_company": "S\u00c3\u00a9nateur des Bouches-du-Rh\u00c3\u00b4ne (Provence-Alpes-C\u00c3\u00b4te d'Azur)",
        "social_networks": [
            "https://twitter.com/@JeremyBacchi",
            "https://www.facebook.com//100063935010927",
            "https://twitter.com/senat",
            "https://www.facebook.com/senat.fr/",
            "https://www.youtube.com/c/senat",
            "https://www.tiktok.com/@senat_fr"
        ]
    },
    {
        "person_name": "M. Jean BACCI",
        "person_company": "S\u00c3\u00a9nateur du Var (Provence-Alpes-C\u00c3\u00b4te d'Azur)",
        "social_networks": [
            "https://twitter.com/senat",
            "https://www.facebook.com/senat.fr/",
            "https://www.youtube.com/c/senat",
            "https://www.tiktok.com/@senat_fr"
        ]
    },
    {
        "person_name": "M. Pascal ALLIZARD",
        "person_company": "S\u00c3\u00a9nateur du Calvados (Normandie)",
        "social_networks": [
            "https://twitter.com/AllizardPascal",
            "https://www.facebook.com/1153400834",
            "https://twitter.com/senat",
            "https://www.facebook.com/senat.fr/",
            "https://www.youtube.com/c/senat",
            "https://www.tiktok.com/@senat_fr"
        ]
    },
    {
        "person_name": "M. Jean-Claude ANGLARS",
        "person_company": "S\u00c3\u00a9nateur de l'Aveyron (Occitanie)",
        "social_networks": [
            "https://twitter.com/@JCAnglars",
            "https://www.facebook.com/100005489411928",
            "https://twitter.com/senat",
            "https://www.facebook.com/senat.fr/",
            "https://www.youtube.com/c/senat",
            "https://www.tiktok.com/@senat_fr"
        ]
    },
    {
        "person_name": "M. Maurice ANTISTE",
        "person_company": "S\u00c3\u00a9nateur de la Martinique (Martinique)",
        "social_networks": [
            "https://twitter.com/senat",
            "https://www.facebook.com/senat.fr/",
            "https://www.youtube.com/c/senat",
            "https://www.tiktok.com/@senat_fr"
        ]
    },
    {
        "person_name": "Mme Cathy APOURCEAU-POLY",
        "person_company": "S\u00c3\u00a9natrice du Pas-de-Calais (Hauts-de-France)",
        "social_networks": [
            "https://twitter.com/senat",
            "https://www.facebook.com/senat.fr/",
            "https://www.youtube.com/c/senat",
            "https://www.tiktok.com/@senat_fr"
        ]
    },
    {
        "person_name": "M. Jean-Michel ARNAUD",
        "person_company": "S\u00c3\u00a9nateur des Hautes-Alpes (Provence-Alpes-C\u00c3\u00b4te d'Azur)",
        "social_networks": [
            "https://twitter.com/@Arnaud_jm",
            "https://www.facebook.com/1186870649",
            "https://twitter.com/senat",
            "https://www.facebook.com/senat.fr/",
            "https://www.youtube.com/c/senat",
            "https://www.tiktok.com/@senat_fr"
        ]
    },
    {
        "person_name": "M. St\u00e9phane ARTANO",
        "person_company": "S\u00c3\u00a9nateur de Saint-Pierre-et-Miquelon (Saint-Pierre-et-Miquelon)",
        "social_networks": [
            "https://twitter.com/senat",
            "https://www.facebook.com/senat.fr/",
            "https://www.youtube.com/c/senat",
            "https://www.tiktok.com/@senat_fr"
        ]
    },
    {
        "person_name": "Mme Viviane ARTIGALAS",
        "person_company": "S\u00c3\u00a9natrice des Hautes-Pyr\u00c3\u00a9n\u00c3\u00a9es (Occitanie)",
        "social_networks": [
            "https://twitter.com/senat",
            "https://www.facebook.com/senat.fr/",
            "https://www.youtube.com/c/senat",
            "https://www.tiktok.com/@senat_fr"
        ]
    },
    {
        "person_name": "Mme \u00c9liane ASSASSI",
        "person_company": "S\u00c3\u00a9natrice de la Seine-Saint-Denis (Ile-de-France)",
        "social_networks": [
            "https://twitter.com/senat",
            "https://www.facebook.com/senat.fr/",
            "https://www.youtube.com/c/senat",
            "https://www.tiktok.com/@senat_fr"
        ]
    },
    {
        "person_name": "M. David ASSOULINE",
        "person_company": "S\u00c3\u00a9nateur de Paris (Ile-de-France)",
        "social_networks": [
            "https://twitter.com/senat",
            "https://www.facebook.com/senat.fr/",
            "https://www.youtube.com/c/senat",
            "https://www.tiktok.com/@senat_fr"
        ]
    },
    {
        "person_name": "M. Serge BABARY",
        "person_company": "S\u00c3\u00a9nateur d'Indre-et-Loire (Centre-Val de Loire)",
        "social_networks": [
            "https://twitter.com/senat",
            "https://www.facebook.com/senat.fr/",
            "https://www.youtube.com/c/senat",
            "https://www.tiktok.com/@senat_fr"
        ]
    },
    {
        "person_name": "M. J\u00e9r\u00e9my BACCHI",
        "person_company": "S\u00c3\u00a9nateur des Bouches-du-Rh\u00c3\u00b4ne (Provence-Alpes-C\u00c3\u00b4te d'Azur)",
        "social_networks": [
            "https://twitter.com/@JeremyBacchi",
            "https://www.facebook.com//100063935010927",
            "https://twitter.com/senat",
            "https://www.facebook.com/senat.fr/",
            "https://www.youtube.com/c/senat",
            "https://www.tiktok.com/@senat_fr"
        ]
    },
    {
        "person_name": "M. Jean BACCI",
        "person_company": "S\u00c3\u00a9nateur du Var (Provence-Alpes-C\u00c3\u00b4te d'Azur)",
        "social_networks": [
            "https://twitter.com/senat",
            "https://www.facebook.com/senat.fr/",
            "https://www.youtube.com/c/senat",
            "https://www.tiktok.com/@senat_fr"
        ]
    },
    {
        "person_name": "M. Pascal ALLIZARD",
        "person_company": "S\u00c3\u00a9nateur du Calvados (Normandie)",
        "social_networks": [
            "https://twitter.com/AllizardPascal",
            "https://www.facebook.com/1153400834",
            "https://twitter.com/senat",
            "https://www.facebook.com/senat.fr/",
            "https://www.youtube.com/c/senat",
            "https://www.tiktok.com/@senat_fr"
        ]
    },
    {
        "person_name": "M. Jean-Claude ANGLARS",
        "person_company": "S\u00c3\u00a9nateur de l'Aveyron (Occitanie)",
        "social_networks": [
            "https://twitter.com/@JCAnglars",
            "https://www.facebook.com/100005489411928",
            "https://twitter.com/senat",
            "https://www.facebook.com/senat.fr/",
            "https://www.youtube.com/c/senat",
            "https://www.tiktok.com/@senat_fr"
        ]
    },
    {
        "person_name": "M. Maurice ANTISTE",
        "person_company": "S\u00c3\u00a9nateur de la Martinique (Martinique)",
        "social_networks": [
            "https://twitter.com/senat",
            "https://www.facebook.com/senat.fr/",
            "https://www.youtube.com/c/senat",
            "https://www.tiktok.com/@senat_fr"
        ]
    },
    {
        "person_name": "Mme Cathy APOURCEAU-POLY",
        "person_company": "S\u00c3\u00a9natrice du Pas-de-Calais (Hauts-de-France)",
        "social_networks": [
            "https://twitter.com/senat",
            "https://www.facebook.com/senat.fr/",
            "https://www.youtube.com/c/senat",
            "https://www.tiktok.com/@senat_fr"
        ]
    },
    {
        "person_name": "M. Jean-Michel ARNAUD",
        "person_company": "S\u00c3\u00a9nateur des Hautes-Alpes (Provence-Alpes-C\u00c3\u00b4te d'Azur)",
        "social_networks": [
            "https://twitter.com/@Arnaud_jm",
            "https://www.facebook.com/1186870649",
            "https://twitter.com/senat",
            "https://www.facebook.com/senat.fr/",
            "https://www.youtube.com/c/senat",
            "https://www.tiktok.com/@senat_fr"
        ]
    },
    {
        "person_name": "M. St\u00e9phane ARTANO",
        "person_company": "S\u00c3\u00a9nateur de Saint-Pierre-et-Miquelon (Saint-Pierre-et-Miquelon)",
        "social_networks": [
            "https://twitter.com/senat",
            "https://www.facebook.com/senat.fr/",
            "https://www.youtube.com/c/senat",
            "https://www.tiktok.com/@senat_fr"
        ]
    },
    {
        "person_name": "Mme Viviane ARTIGALAS",
        "person_company": "S\u00c3\u00a9natrice des Hautes-Pyr\u00c3\u00a9n\u00c3\u00a9es (Occitanie)",
        "social_networks": [
            "https://twitter.com/senat",
            "https://www.facebook.com/senat.fr/",
            "https://www.youtube.com/c/senat",
            "https://www.tiktok.com/@senat_fr"
        ]
    },
    {
        "person_name": "Mme \u00c9liane ASSASSI",
        "person_company": "S\u00c3\u00a9natrice de la Seine-Saint-Denis (Ile-de-France)",
        "social_networks": [
            "https://twitter.com/senat",
            "https://www.facebook.com/senat.fr/",
            "https://www.youtube.com/c/senat",
            "https://www.tiktok.com/@senat_fr"
        ]
    },
    {
        "person_name": "M. David ASSOULINE",
        "person_company": "S\u00c3\u00a9nateur de Paris (Ile-de-France)",
        "social_networks": [
            "https://twitter.com/senat",
            "https://www.facebook.com/senat.fr/",
            "https://www.youtube.com/c/senat",
            "https://www.tiktok.com/@senat_fr"
        ]
    },
    {
        "person_name": "M. Serge BABARY",
        "person_company": "S\u00c3\u00a9nateur d'Indre-et-Loire (Centre-Val de Loire)",
        "social_networks": [
            "https://twitter.com/senat",
            "https://www.facebook.com/senat.fr/",
            "https://www.youtube.com/c/senat",
            "https://www.tiktok.com/@senat_fr"
        ]
    },
    {
        "person_name": "M. J\u00e9r\u00e9my BACCHI",
        "person_company": "S\u00c3\u00a9nateur des Bouches-du-Rh\u00c3\u00b4ne (Provence-Alpes-C\u00c3\u00b4te d'Azur)",
        "social_networks": [
            "https://twitter.com/@JeremyBacchi",
            "https://www.facebook.com//100063935010927",
            "https://twitter.com/senat",
            "https://www.facebook.com/senat.fr/",
            "https://www.youtube.com/c/senat",
            "https://www.tiktok.com/@senat_fr"
        ]
    },
    {
        "person_name": "M. Jean BACCI",
        "person_company": "S\u00c3\u00a9nateur du Var (Provence-Alpes-C\u00c3\u00b4te d'Azur)",
        "social_networks": [
            "https://twitter.com/senat",
            "https://www.facebook.com/senat.fr/",
            "https://www.youtube.com/c/senat",
            "https://www.tiktok.com/@senat_fr"
        ]
    },
    {
        "person_name": "M. Pascal ALLIZARD",
        "person_company": "S\u00c3\u00a9nateur du Calvados (Normandie)",
        "social_networks": [
            "https://twitter.com/AllizardPascal",
            "https://www.facebook.com/1153400834",
            "https://twitter.com/senat",
            "https://www.facebook.com/senat.fr/",
            "https://www.youtube.com/c/senat",
            "https://www.tiktok.com/@senat_fr"
        ]
    },
    {
        "person_name": "M. Jean-Claude ANGLARS",
        "person_company": "S\u00c3\u00a9nateur de l'Aveyron (Occitanie)",
        "social_networks": [
            "https://twitter.com/@JCAnglars",
            "https://www.facebook.com/100005489411928",
            "https://twitter.com/senat",
            "https://www.facebook.com/senat.fr/",
            "https://www.youtube.com/c/senat",
            "https://www.tiktok.com/@senat_fr"
        ]
    },
    {
        "person_name": "M. Maurice ANTISTE",
        "person_company": "S\u00c3\u00a9nateur de la Martinique (Martinique)",
        "social_networks": [
            "https://twitter.com/senat",
            "https://www.facebook.com/senat.fr/",
            "https://www.youtube.com/c/senat",
            "https://www.tiktok.com/@senat_fr"
        ]
    },
    {
        "person_name": "Mme Cathy APOURCEAU-POLY",
        "person_company": "S\u00c3\u00a9natrice du Pas-de-Calais (Hauts-de-France)",
        "social_networks": [
            "https://twitter.com/senat",
            "https://www.facebook.com/senat.fr/",
            "https://www.youtube.com/c/senat",
            "https://www.tiktok.com/@senat_fr"
        ]
    },
    {
        "person_name": "M. Jean-Michel ARNAUD",
        "person_company": "S\u00c3\u00a9nateur des Hautes-Alpes (Provence-Alpes-C\u00c3\u00b4te d'Azur)",
        "social_networks": [
            "https://twitter.com/@Arnaud_jm",
            "https://www.facebook.com/1186870649",
            "https://twitter.com/senat",
            "https://www.facebook.com/senat.fr/",
            "https://www.youtube.com/c/senat",
            "https://www.tiktok.com/@senat_fr"
        ]
    },
    {
        "person_name": "M. St\u00e9phane ARTANO",
        "person_company": "S\u00c3\u00a9nateur de Saint-Pierre-et-Miquelon (Saint-Pierre-et-Miquelon)",
        "social_networks": [
            "https://twitter.com/senat",
            "https://www.facebook.com/senat.fr/",
            "https://www.youtube.com/c/senat",
            "https://www.tiktok.com/@senat_fr"
        ]
    },
    {
        "person_name": "Mme Viviane ARTIGALAS",
        "person_company": "S\u00c3\u00a9natrice des Hautes-Pyr\u00c3\u00a9n\u00c3\u00a9es (Occitanie)",
        "social_networks": [
            "https://twitter.com/senat",
            "https://www.facebook.com/senat.fr/",
            "https://www.youtube.com/c/senat",
            "https://www.tiktok.com/@senat_fr"
        ]
    },
    {
        "person_name": "Mme \u00c9liane ASSASSI",
        "person_company": "S\u00c3\u00a9natrice de la Seine-Saint-Denis (Ile-de-France)",
        "social_networks": [
            "https://twitter.com/senat",
            "https://www.facebook.com/senat.fr/",
            "https://www.youtube.com/c/senat",
            "https://www.tiktok.com/@senat_fr"
        ]
    },
    {
        "person_name": "M. David ASSOULINE",
        "person_company": "S\u00c3\u00a9nateur de Paris (Ile-de-France)",
        "social_networks": [
            "https://twitter.com/senat",
            "https://www.facebook.com/senat.fr/",
            "https://www.youtube.com/c/senat",
            "https://www.tiktok.com/@senat_fr"
        ]
    },
    {
        "person_name": "M. Serge BABARY",
        "person_company": "S\u00c3\u00a9nateur d'Indre-et-Loire (Centre-Val de Loire)",
        "social_networks": [
            "https://twitter.com/senat",
            "https://www.facebook.com/senat.fr/",
            "https://www.youtube.com/c/senat",
            "https://www.tiktok.com/@senat_fr"
        ]
    },
    {
        "person_name": "M. J\u00e9r\u00e9my BACCHI",
        "person_company": "S\u00c3\u00a9nateur des Bouches-du-Rh\u00c3\u00b4ne (Provence-Alpes-C\u00c3\u00b4te d'Azur)",
        "social_networks": [
            "https://twitter.com/@JeremyBacchi",
            "https://www.facebook.com//100063935010927",
            "https://twitter.com/senat",
            "https://www.facebook.com/senat.fr/",
            "https://www.youtube.com/c/senat",
            "https://www.tiktok.com/@senat_fr"
        ]
    },
    {
        "person_name": "M. Jean BACCI",
        "person_company": "S\u00c3\u00a9nateur du Var (Provence-Alpes-C\u00c3\u00b4te d'Azur)",
        "social_networks": [
            "https://twitter.com/senat",
            "https://www.facebook.com/senat.fr/",
            "https://www.youtube.com/c/senat",
            "https://www.tiktok.com/@senat_fr"
        ]
    }
]